覺唔覺得朝聖式見黃店就幫襯依個概念傻傻哋？

你話基於政見而唔幫襯藍店，黃店多咗黃客我好理解，但係點解要朝聖式咁去排晒隊，仲要排加藤屋呀（罷過工姐），貼返連儂牆出嚟又排，個餐單有slogan又排...你同事罷工你會唔會包封利是過佢？係街見到人著slogan T會唔會醒d錢俾佢？12月啦，捐錢嗌口號依d合法和理非嘢根本係好多人做過嘅事，點解佢做你要放到咁大？

你欣賞依d餐廳無問題，獎勵吓佢都無問題，不過咁多個月嚟咁多人罷過工，整連儂牆整到俾人斬又有，上街嘅人邊個無嗌過口號，依d人都無咩reward，仲要唔做俾你開post鬧free rider...

我哋心知真係出嚟嘅後生仔係隨時俾人拉，拉嘅拉咗，condom嘅condom咗（月頭係咁啱係西九見到2個暴動罪提堂，就係得2個人，nobody），俾屋企人趕嘅就趕，大家都只係留言「加油手足」「第日會煲底相見！」

最大反差嘅係連咗冊收到你張聖誕卡咁大把...仲要大爺咁人哋教晒你點寄做統籌擺街站，你先了兩筆，反而上晒岸嘅商家佬，罷咗工，登幾句標語，就入咗「黃色經濟圈」，擺個姿態你就身體力行排隊去俾佢賺...

再難聽少少講，你係做生意嘅，一早應該計晒所有影響營業嘅因素先開，做老闆計算唔到政治問題，社會動盪，無穩定營商環境...

On9

講嚟聽吓

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

what 7 u say

有唔少長龍店係有出錢出力幫過活動
冇咁出力既自然冇咁出名未必排好多人
呢個排隊模式可以嚇到好多藍店等佢地驚
相比自己店拍烏蠅好有效果

What 7 u say.
Dont over analyze maybe

岩好多都唔知係咪扮黃

只信100%黃 堅石燒 人民超市 時代冰室

fc左深黃

我覺得
黃色經濟圈唔係單單計算幫襯咁簡單
即係一間黃店多左好多人排隊幫襯
佢應該請番手足/捐番幾%去幫手足
如果唔係,整個wall俾人貼連儂牆就得既,分分鐘老版搵夠就移民
所以其實對黃店有少少要求都應該

on9 無比較無傷害，長龍都冇點比藍絲同港共壓力

好難食果啲都排長龍

明唔明咩叫長期抗爭
呢場抗爭係以年計

堅石燒有呀免費送野食

係，係同一個價錢質素，幫襯黃店冇問題，但如果黃店係貴d，寧願幫襯間藍，拎個差額直接去幫手足

黃色經濟圈太過烏托邦，根本冇任何方法去監管佢地會唔會幫手足，到最終好易會比人批鬥搞散

你理得人啫我就係鐘意去到無雷公咁遠排餐死食碗車仔面，碗車仔面我食得安樂自在咪得囉，好過去美心打個邊爐但食完背脊骨落

我點洗錢都要比你批鬥?

咁係你戇鳩啫，你戇鳩唔駛同全世界講架喎

樓主係想講被捕手足無人理？
咁不如講下我哋有咩可以做？

其他人我唔知係咪投機，最少我唔係
我經營緊間冇人識的樓上舖，有罷工有連儂牆
我整呢啲只係因為我中意，冇諗到咁複雜
同埋我亦冇聽過，我有客係因為呢啲野而幫襯我
唔係個個經營者都咁仆街

日一幫襯黃店就好團結？黃店無人幫襯就分化？咩道理呀？

[img]

起完樓主底，好明顯係0.5分化戶，此po已完

唔知你呢啲咩邏輯九唔搭八，黃店係同路人，幫襯黃店保住自己人有幾難明？拖耐啲，藍店就會做唔住，黃店倖存即黃色勢力擴張，咩叫做得生意就預咗有風險，講野難聽過粗口。黃店係自己人，有得揀經濟杯葛藍店、收藍店收皮，但你就想收埋黃店自己友皮？wtf？

排隊食野都要被批鬥

關你蛋治